梁啟智：Cut 特朗普直播 為保障市民安全！

時事評論員梁啟智支持中止直播，他在 FB 發文，指傳媒並非「唔報呢單新聞，只係唔直播」，之後有報道特朗普的說法但加上解說，若繼續直播傳媒「好難即場做解說」，特別是有州份出現共和黨支持者持槍包圍票站，「響呢個特殊情況下，安全考慮一定係第一位，傳媒停直播係要保護市民安全」。

陶傑：傳媒無權、無道德角色決定停直播

另一名時事評論員陶傑就有不同看法，他認為媒體的基本職責是報道、紀錄，「總統的公開講話，每一句都會是歷史的重要紀錄」...... 除非特朗普直接呼籲國民持槍衝擊投票站，否則新聞媒體無權亦無「道德審判角色」去中止直播⋯⋯

( Show Blocked User - 梁啟智 )

時事評論員梁啟智 ? 邊撚個唻 ?

可以加警告字句，夾硬Cut真係

唔好引述傻人言論

失業學棍梁啟智

push

梁啟智要封咪保障市民安全

下次直播777/PK又試下囉

照咁講係咪應該禁播所有BLM新聞?



藍屍露底

總統講既野係啱定錯, 唔係由傳媒決定,
你播出就得

fox biased 極 都唔撚會中途斬斷 biden obama or whosoever 嘅live發言

屌佢老味 觀眾自己無能力分辨? 要靠媒體確保觀眾安全? 係咪以後教新聞傳播學要用呢個做範例? cl79s

呢條粉皮刷曝光率真係唔要面
正式係讀書讀撚壞個腦嘅樣板

越嚟越乞人憎，痴線，屌你老母啦，佢咁樣係仆街，唔撚係左翼囉，食屎啦去。

依條友不嬲膠開 鐘意寫長文做數據分析 但都係鳩up黎

偽左派。 講白啲就係輸打贏要，雙重標準，屌你老母啦。

匡智走出來就自己返入去啦

連佢都發神經

咁林奠星期二鳩up咪要停直播

收皮啦梁匡智

成個女人咁